高質藍店同低質黃店點揀好？

高質藍店
低質黃店

高質黃店

如果差距太遠，個人會俾正皮

點解唔可以選擇高質黃店？樓主食開屎，就要人兩舊屎選一舊？

如果黃店屢勸不改->藍

有高質藍店？
藍店一入去已經周身唔聚財 環境0分
食龍肉都無味

我作為香港人好肯定講: 一定係高質藍店
做世界仔 走精面方面你估香港人流架
口就講黃
去到企定定揀
就容錯度立即提高
"嘻一次半次姐"
"同frd一齊是但啦"
大家都一次半次
之後就藍店興起返了
在座連登仔容錯度唔低架

咁你去龍門食生豬扒啦on9

非常認同

咁先有比較

你係應該係諗下食高質黃店定低質黃店
生豬扒都食係咪on9

另一間黃店
藍店點都唔會食
各位打手可以死心

樓主就係講緊
高質靚景食物好食但藍
食物質素差環境惡頂黃
你揀邊樣
我就揀好食個間
當然有好食黃我都會食黃
如果你話佢藍所以食龍肉都無味
咁係味佢黃就食白飯都好食到喊？

黃店低質咪搵高質黃店或者普通鋪頭囉 知道係藍店仲食係咩心態

認為咁黎對自己個胃你開心咩

本帖旨在叫啲嘢難食嘅黃店好好反省吓，唔好以為黃就係擋箭牌，食物質素差一樣無人去

假二元對立
周圍食肆
揾間好啲既黃店/中立有幾難？

揀綠店

沒有高質藍店
藍已經係極低質

高質藍店<----logic fail
post已完

偽議題五毛po
驗下腦啦智障

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

邊度有高質藍店？你講黎聽下

好食是良知
但都有D冇表態既 唔黃唔藍

Elephant Grounds，錦麗
我都唔想佢哋係藍